哥狗笑撚死人咩 打隊十五弟都贏唔到

又話識教波 將廢人教到勁 將勁隊upgrade
吹大咗